%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Présentation}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Présentation de Thenc@ - ENC-PSL} % Role
    {Ouvrir le patrimoine académique : les thèses d'école des chartes accessibles en ligne} % Event
    {École nationale des Chartes} % Location
    {26 novembre 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {Présentation du site au public dans le cadre du bicentenaire de l'école nationale des Chartes}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
